學生同後生仔會唔會覺得疫情浪費緊你地嘅青春

一年幾時間對30以上嘅人好快過 WFH 又爽皮

但係對中五六嘅一年幾 對大學生活嘅一年幾時間 應該係好長

應該係多姿多彩留低回憶嘅時間 雖然話唔鐘意成日返學 但返下學先係多d機會social下

尤其而家連出街食飯都未必咁方便

想睇下年青人嘅諗法

半工讀

唔覺

waste my time

仲好正添

(SL人UT)

讀master希望以後都視像上堂算
如果要去上堂真係飯都冇得食

擺明啦 仲要唔知搞幾耐 中學同ulife都冇晒果啲慘

其實後生仔真係驚閪 驚惹到比老豆老母only(if係黃絲）

真waste time

喺疫情食女

尤其讀ASSHOLE 兩年果d

未享受過大專生活出年就返工了

我覺得會⋯⋯
過咗25就覺得日日都係一樣 冇分別
但大專生嘅話應該會覺得好難過

冇得係謝師宴化全妝+著show身材短裙，真係人生遺憾

無

朋友要識要見嘅都照見到

校園生活算唔算青春

我以前都係半工讀pt

一年白白過咗，好似乜都冇做過
可能係我問題

我係垃圾

直頭係啦 咩exchange 旅行 全部唔得
人生最自由最青春嘅時間日日屈喺屋企

毒撚又羸

驚老豆老母傳比我多啲

覺呀屌佢老母臭閪！！！！！！！
入撚左u乜柒都冇玩過呀！！！！
我就黎癲啦！！！！

少少啦
今年好彩有fyp
有得煲吓嘢咁囉

除咗冇得出街食到肥曬之外真係冇乜問題
反正都唔預學校可以識到人

半工讀係屋企上堂真係好正，慳好多時間

覺 year 4 今年唔知做左啲咩
書好似無點讀過
學校活動咩盤菜宴high table dinner全部無
報左exchange取消左 grad trip無埋
太無聊上埋個summer sem 上完依家工搵唔到
日日係屋企 屋企人wfh日日對住佢哋
唯一好彩係之前無quit hall
係hall都叫有frd一齊玩一齊癲
不過都失色不少 好多frd都quit hall少好多野玩

毒撚唔覺

毒撚表示並沒有大專生活

毒撚或者成為最大贏家

冇左中學last day同graddin
連ocamp都冇得玩

得返啲Ocam

唔會 系屋企上堂不知幾舒服
想挽嘅話咪自己約朋友囉

如果老竇老母唔係有得WFH 可以日日扑野
擔心下冇錢買套好過

冇lastday 冇畢業禮 冇graddin 冇放榜 冇gradtrip 冇ocamp
朋友冇得約 同班同學應該以後都好難見面

會，成年都冇乜野可以做，pt又冇工開，莫講話賺錢去旅行

納粹香港已經定左性

香港學生係頭號敵人

要盡量剝奪佢地既人生

我個科連ocam都冇一個同科既都唔識

我都冇啊 9 reg吓啲hall同soc嘅orientation㗎咋

壓力好大 下下網上教

勁多唔明 我果班好多人讀到退學冇心機

ust ar

仲諗住同一間既有得相認冇朋友

今年freshman
好撚慘啊屌你老母
畢業禮又冇ocamp又冇
今日個best friend移民啦，我連同佢食餐dinner 送個機嘅機會都冇啊！

嬴到開巷